樓上神早流流係咁打鼓，點算好？

明明今日day off
播緊咩歌都聽得好清楚

可以試下彈結他

冇彈好耐啦

Day off 打返場飛機先啦

宜家播周杰倫

認真討論

同佢講佢再打就同佢玩龍舟掛鼓

叫伯母唱返首過佢聽

播啲kpop轟炸佢

冇女

點夠大聲

有乜點好
落街食早餐囉

差唔多日日都係咁

樓上明顯寂寞，樓主係時候陪下人

打得好唔好聽呀

完全唔得